Soit $K \subseteq \overline{T}$ et $\mathcal{A}$ une base du groupe libre, pour toute $a \in \mathcal{A}$ isométrie partielle
\begin{align*}
	K\cap aK &\longrightarrow K\cap a^{-1}K\\
	x &\longmapsto x.a = a^{-1}.x.
\end{align*}
Par hypothèse, pour tout $a \in \mathcal{A}$, $K\cap aK \neq \emptyset$ ($K$ est assez grand). On a l'application suivante qui est surjective sur $T$, équivariante et continue.
\begin{align*}
	T_K &\longrightarrow \overline{T}\\
	(u,x) &\longmapsto ux.
\end{align*}

\begin{rem}
	Si $F_N \curvearrowright T$ a des stabilisateurs d'arcs triviaux, alors $(K, \mathcal{A})$ est à générateurs indépendants.
\end{rem}

\begin{thm}
	Soit $F_N \curvearrowright T$ minimale, très petite à orbites denses et $\mathcal{A}$ une base de $F_N$, alors il existe un sous-arbre compact $K_\mathcal{A} \subseteq \overline{T}$ tel que avec $\mathcal{K} = (K_\mathcal{A}, \mathcal{A})$
	\[
		T_K^\text{min} \longrightarrow T
	\]
	sont isométriques.
\end{thm}

\begin{defn}
	Le plus petit tel $K_\mathcal{A}$ est le \emph{cœur compact} \index{cœur compact} de $T$.
\end{defn}